覺唔覺光頭幫tomfatki好高質

會自己寫歌

有露營片睇下（雖然有話咩營地唔好點火，但都認左錯同承諾上返東龍島種草）

有煮野食片

膠遊周圍去又有
全能到仆街

老實講就唔高質架啦

連登仔:黃定藍

點解

「好撚on9啊李福正」

咁諗有咩問題

佢好撚多爛gag

homies

點點心上左第7 幫手推上去

全能肥仔

想知點唔高質
剪片配樂影相靚到仆街 smooth到爆
片內容同三條友啱唔啱睇就見仁見智

未記到d名
但肥仔=全能
攣毛（好撚似figo chan）負責衝出黎
剩返有女個個就附和下，好好睇

鍾意佢哋 簡簡單單 好真實
地道天水圍邨童 為夢想hustle 返fulltime 仲要拍片剪片
寫歌唱埋拍mv 仲要經驗唔多 真係好值得respect
但講內容講製作 點都未去到好高質
(除左mv 以製作規模黎講 係超班)

見佢乜都有好全能
或者我鍾意睇成班仔撚黎撚去

[香港野狼disco] 光頭幫抄歌扮自己作！

高質？

之前以為又係死MK仔
點知越睇越好睇

係喎

巴打真係吹捧得有啲過份
與其話係全能 我會話話佢地冇樣野特別出色
不過唔緊要 睇vlog都係為輕鬆
賣既都係personality 佢地呢樣吸引到我

有仲民個陣就好睇
依家呢3條友d片唔知點解有陣寒酸味

唔覺高質
d歌又唔係佢地作, 成個幕後團隊係哂到
有咁既配套, 你配d咩人上去都rap到,拍到mv

仲民唔好玩啦
rolex閃令令咩

覺得佢好唔玩得 又當自己大佬lead住班𡃁咁